關於上海costco開幕 你哋唔好再屌柒上海人

其實上海人好撚柒憎外省人，上網check下上海排外你就明佢哋嘅立場同我地一樣都係好想獨立超討厭外省人，佢哋覺得外省人過嚟搶資源冇貢獻都會認為佢哋係蝗蟲。

所以我哋要同上海connect 記得有一條片一個上海大媽走來屌香港警察或共產黨出賣緊你地

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

同時上海人大部份都屌香港示威者

我諗好大機會都係外省人 香港都有新移民喇

香港新移民咪大部份無腦藍囉

我識嗰啲上海人全部都好撚憎中共 成日屌柒啲外省蝗蟲過嚟搶資源

we connect